今日終於涼返少少

終於可以著返件短袖
前幾日熱到流汗

癲夠未

今朝落街行幾步就中暑暈低左 好彩冇撼親個頭

最近天氣開始轉涼了！